主題內搜索

現時搜尋唔可以係某個帖內搜
google又搵唔到加密內容

可唔可以整個限定某個帖既搜索(類似load哂所有頁然後ctrl+F)？
咁樣爬文(尤其係有41頁果d)會方便好多

你都on撚9